反共大中華撚請面對現實，自從宋朝同明朝滅亡之後，已經再無中華，唔好再對中華民國有任何期望

依家真agger

漢朝消亡，再無華夏

第一次認同老衲講野